岩岩坐完監出黎，好撚難適應

出左册幾日，坐緊監果陣日日都好定時定候起身刷牙洗面打波踢波食飯做野，出返黎，又要返工，又冇得搵人鳩up,呢排又落雨冇得踢波，有冇人明

坐左幾耐

兩個月

坐完咁快有工番

衰咩

義士？

原本果間請返我

衰咩？坐邊度？

唔講啦

兩個月就咁

二月坐完而家又坐？

大欖

違反感化令

坐完呢轉人都癲

之前做邊行 ，2個月都叫春?

冇留意監倉位址
大欖都係成人倉?

有咩令你癲 又唔係第一次

分手可以叫春，坐監就唔可以叫春？

大欖不嬲都係成人倉

大欖環境如何

唔撚係呀

原本計劃左既野停左兩個月，而家要追返哂

覺唔覺得自己重未識死?

一般，冇東頭咁好捱，係伙食好d

咁你想唔想入番去丫？

東頭又邊到黎
大欖啲老職嚴啲?

大欖黑手倉，東頭白手倉

係監房鳩吹好過癮架

你真係當入去渡假

點都好過老荔啦

證明你適合繼續係入面生活

人總有三衰六旺，衰起上黎可能個個都有機會坐，緊係要把握呢個機會感受監房生活

老荔d衛生好差

雖然我明你講咩 但係用依種方法入去唔係好事

正正常常一個人, 點會衰到要坐監

住

大把正常人係入面坐緊監

坐監本身就唔係好事架啦

所以就唔好講到咁過癮咁爽啦

個個都只係當自己過客
無人會打理得乾淨

岩岩坐完監出黎，感覺心情好難平復

坐完又坐?

賴屎華？

賴屎華

不斷出冊

係咪瀨屎華

我明

利申：赤柱大碌怪

係

小欖最好食，係請外邊廚師入般煮的